[行動方向]十月一之後重要日子

拋磚引玉

雖然話十月一國殤係大日子，大家都要一齊賀佢老母
但係都要諗下十月一之後行動嘅方向

十月之後有幾個日子可以留意下
1. 梁天琦，盧建民同黃家駒上訴 10月9日

2. 臺灣國慶 10月10日

可以激嬲支那嘅野就值得做

3. 立法會復會 未知幾時

狼來了
立法會日日都戒嚴咁
議員返工都要擔驚受怕

4. 施政報告發表 慣例應該係十月（？）

唔知會唔會Delay

5. 英國脫勾 10月31日（如無意外）

未諗到可以點/做d咩
可能負責英國嘅巴打可以諗諗

6. 和平紀念日 11月10日 （11月第二個星期日）

正式日期應該係11月11日，香港個日子有唔同
紀念一戰結束同二戰犧牲嘅人
代表物件係 remembrance poppy

7. 支那光棍節 11月11日

邊間鋪頭搞光棍節優惠

8. 習近平老婆彭麗媛生日 11月20日

57歲大壽

9. 區議會選舉 11月24日

Given that 仲有得選嘅話
選舉近了，人們應當投票
呢個topic極敏感，講親都會嘈交
我個人認為
唔一定需要直接幫泛民助選(每個人政治取態都唔同，未必個個都幫得落泛民，或者未必個個泛民都幫得落手)
但可以做嘅係揭穿建制/偽獨立嘅候選人
大家可以物色定自己嗰個選區有咩連儂牆可以用
戓者留意下班仆街幾時出黎拉票，一齊去支持下

參考
[荃灣浮屍] 五月天母親區議員衝出黎抽水

如果漏左D咩歡迎大家補充

自推下先

一

二

三

四

五

有冇人呀

10月2日
·國際非暴力日
·國際和平與民主自由鬥爭日

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

927 愛丁堡

推

928 雨傘五週年

929GlobalAntiTotalitarianism
929GlobalMarch

up

101 國殤日

竟然俾我搵到習嫂生日

推爆行動post

102 國際非暴力日

109 上訴日子

雙十 臺灣國慶

立法會復會

施政報告

1031 英國脫勾

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

1110 和平紀念日

1111 國殤紀念日

1120 習嫂生日

1124 區議會

日子呀

幫手推好嗎

天琦bb

老實講，有片影到曬佢指揮，好難係證據果道搞得甩

啱

但係都要支持佢

等佢知道香港人未放棄

[超級集會POST推爆佢！] 十月份香港人日程表 集會搞手全部入黎同我度掂佢！！

mark低日子

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

最撚on 9係光棍節，雙11係第一次世界大戰停戰紀念日呀

而家雙馬被下架，用完即棄

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

所以邊條撚樣搞光棍節優惠
邊個仆街

condom

Condom都談唔上

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

推得po，拍硬檔問下問題

你唔問問題，我接唔到，無討論空間就上唔到熱門

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

推啊

好啦好啦
你都講得啱

中國富豪都可以隨時下馬
真係個好開明嘅國家

唔好漏左安邦嗰董事長嗰八百幾億

posh

Push

習嫂生日有咩玩

又多個

中國三大首富被退休 馬雲、騰訊馬化騰、聯想柳傳志相繼卸任

還有黨

誠哥有見地，一早唔再投放